# Помоги канико собрать образ
**Комментарии к проекту**
1. На всякий случай сделал 2 ранера - docker_run и gitlab-ci(старый).
Сначала запускал компост через gitlab-ci, а потом нашел образ kmbn/docker-compose для докера и начал запускать через докер.
2. Все изменения вносил для ветки Dev, на мастер забил =)
3. Настройки канико сдернул с оф.доки
4. Собирается/запускается, доступно всё по адресу http://34.134.205.245:8001/

